今日大家著左咩色衫？

黑色既正皮
其他 負皮

有發夢就其他色
冇發既就黑色

Why

Dum左衫丫嘛 以防萬一俾狗周

黑+口罩

黑